{
  "title": "Quiz Tokyo Ghoul",
  "questions": [
    {
      "question": "Quel est le nom du protagoniste principal de Tokyo Ghoul ?",
      "options": ["Touka Kirishima", "Ken Kaneki", "Koutarou Amon", "Hideyoshi Nagachika"],
      "answer": "Ken Kaneki"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom de l'organisation qui combat les goules ?",
      "options": ["Anteiku", "Le CCG", "V", "Aogiri Tree"],
      "answer": "Le CCG"
    },
    {
      "question": "Quelle est la couleur des cheveux de Ken Kaneki après sa transformation en goule ?",
      "options": ["Rouge", "Blanc", "Gris", "Noir"],
      "answer": "Blanc"
    },
    {
      "question": "Quel est le surnom de la goule Rize Kamishiro ?",
      "options": ["Le Moineau", "La Goule Gloutonne", "La Fauve", "Le Lapin Blanc"],
      "answer": "La Goule Gloutonne"
    },
    {
      "question": "Quel personnage est le patron du café Anteiku ?",
      "options": ["Renji Yomo", "Nishiki Nishio", "Yoshimura", "Koma Enji"],
      "answer": "Yoshimura"
    },
    {
      "question": "Quelle est l'arme spéciale utilisée par les inspecteurs de goules ?",
      "options": ["Kakuja", "Quinque", "Bikaku", "Kagune"],
      "answer": "Quinque"
    },
    {
      "question": "Qui est la partenaire initiale de Koutarou Amon ?",
      "options": ["Juuzou Suzuya", "Akira Mado", "Seidou Takizawa", "Kureo Mado"],
      "answer": "Kureo Mado"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom de code de la goule connue sous le nom de \"Lapin\" ?",
      "options": ["Ayato Kirishima", "Ken Kaneki", "Hinami Fueguchi", "Touka Kirishima"],
      "answer": "Touka Kirishima"
    },
    {
      "question": "Quels sont les types de kagune les plus souvent mentionnés ?",
      "options": ["Bikaku, Rinkaku, Koukaku, Kuro", "Ukaku, Koukaku, Rinkaku, Bikaku", "Koukaku, Rinkaku, Kakuja, Quinque", "Ukaku, Bikaku, Kakuhou, Kakuja"],
      "answer": "Ukaku, Koukaku, Rinkaku, Bikaku"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom de la goule connue pour ses caractéristiques d'assimilation de multiples kagune ?",
      "options": ["Kagune", "Kakuja", "Quinque", "Ukaku"],
      "answer": "Kakuja"
    }
  ]
}
